[HKFP] Asylum Simon Cheng interview

HKFP speaks to 'wanted' exiled activist Simon Cheng a year after he was detained in China. Cheng is a former British consulate worker who now resides in the UK.

======
More at - Hong Kong's only not-for-profit, independent English-language news source.

Help support our team & safeguard press freedom:

HKFP is available across the web:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
YouTube:
News360:
Pushbullet:
LinkedIn:

Also available on Telegram, Flipboard, Psiphon and Apple News.

Download our app:
Android:
iOS:
Windows:

Push